[毒撚入] 我哋應該停止稱呼自己做毒撚

有冇臭雞會叫自己做臭雞
有冇柒頭會叫自己做柒頭
如果連我哋都笑自己毒撚
啲人會更放肆咁笑鳩毒撚
只會令毒撚變到更無地位
成件事進入一個惡性循環
所以請停止稱呼自己毒撚

我覺得自己係毒撚

今日係毒撚最黑暗嘅一日🤕🤕🤕

我唔係毒燃

柒頭唔叫自己做柒頭係因為佢根本唔覺得自己係柒頭, 臭雞嘅原理都係一樣, 但係你呢啲死毒撚就唔同啦, 你真係一個死毒撚, 而你自己都覺得係, 你而加只係扮到你唔係死毒撚, 但你點扮? 你只係唔敢承認自己係死毒撚咋! 死毒撚

收皮啦死毒撚

毒撚叫自己做毒撚算唔算無知之知

你係毒L界Coach Carter
Coach Carter 叫黑人唔好稱呼黑人做 n*****
結果多數黑人都稱呼黑人做 N*****
不過唔畀其他非黑人叫佢哋做 N*****

臭雞唔會叫自己臭雞
柒頭唔會叫自己柒頭
咁叫自己毒撚嘅都唔會係毒撚啦

自欺欺人

真毒嘅話多數都唔會自稱自己係毒撚,但人哋話自己係就唔會否認.

收嗲啦毒撚

我覺得自己唔係毒撚.jpg

毒撚連打飛機都控制唔到
比人叫毒撚都係抵死

吾是毒撚

支持